(未fc)美國新一輪 制裁名單 已經準備就緒 不日公佈

冇source一律當鳩up

真

美國新一輪
制裁名單
已經準備就緒
不日公佈

咁就當係?
有source 再討論

Any news from other journalists？

你整篇大紀元都好呀，打幾隻字就當source

今日星期五 晏d 咪知真定假

不日公佈啵，月底都可以係不日啦

就算係制裁名單都係啲不知名企業,有排都未到黑警...

冇source 我話核平北京都得啦

唔係郁多畫4間公司啦咩？